達狗 達狗 達狗終於識穿自己

會將YouTube的溫柔獻出給你唯有的知已

達狗 達狗 達狗不懂珍惜自己

有天即使分離我都想你我 完美世界

MUSIC

點解我諗左愛的代價

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

Ooh...

Repeat * # #

G chi

多謝大家今日嘅支持

上海灘？

余琤

達粉 達粉 要岀戰一拼